---
last_update:
  date: 1701566269184
---

# MiSans 字体下载

MiSans Global 是由小米主导，联合蒙纳字库、汉仪字库共同打造的全球语言字体定制项目。这是一个庞大的字体家族，涵盖 20 多种书写系统，支持 600 多种语言，字符数量超过 10 万个。作为 Xiaomi HyperOS 系统默认字体，我们以简约/清晰，人文/易读，统一的视觉风格为基本原则出发，构建多语言信息体验一致性，旨在帮助为 Xiaomi HyperOS 提供互联的通用体验。

MiSans 新增 60340 字符，符合 GB18030-2022 最新字符集国家标准

GB18030-2022 强制规范三个实现级别，于 2023 年 8 月 1 日起开始执行。实现级别 1 共 27,584 个汉字；实现级别 2 包含实现级别 1，此外，实现级别 2 还支持《通用规范汉字表》中的没有包含在实现级别 1 之内的编码汉字，共计 27,780 个汉字；实现级别 3 包含实现级别 2，此外，实现级别 3 还支持新标准件规定的全部汉字及表 3 中的康熙部首，总计 87,887 个汉字，用于政务服务和公共服务的产品应满足实现级别 3 的要求。

- <a href="https://wwrb.lanzouw.com/iUjAz1gmzumh" target="_self" download="MiSans-woff2.exe" title='{"lanzoui":"fw49"}'>下载 MiSans woff2</a>
- <a href="https://wwrb.lanzouw.com/iw4xi1gmzq8j" target="_self" download="MiSans-woff.exe" title='{"lanzoui":"3beh"}'>下载 MiSans woff</a>
- <a href="https://wwrb.lanzouw.com/iiKOS1gmzllc" target="_self" download="MiSans-ttf.exe" title='{"lanzoui":"7cqk"}'>下载 MiSans ttf（包含可变字体）</a>
- <a href="https://wwrb.lanzouw.com/ixlAD1gmzg4f" target="_self" download="MiSans-otf.exe" title='{"lanzoui":"9kxf"}'>下载 MiSans otf</a>
